想懲罰藍絲父母? 送佢去老人院啦

利申全家黃到金
佢要cut你零用 咩都好 記得忍辱負重，陰d陰d吸乾佢地既資源，到佢地開始老 你又24 25歲既時候個主導權係哂你手，佢講d野唔岩聽就話要送佢去老人院等死，保證有效 驚到瀨屎

支那老人院

真係架咩
公屋就計人頭
居屋就老豆老母揸手
邊洗入老人院

你唔夠邪惡 轉個名有幾難 扮乖等佢臨老唔收先最痛苦 日日都等死 日日都回憶自己幾十年人一場空

最直接就係無視
無視佢地講既，做既。
唔需要刻意做，
專注係其他地方。
一個月之後，就算幾藍既屋企人，都覺得無癮自動收聲。
藍既通常都守舊，要面，固執。
你愈係反駁/愈在意佢地，佢就愈有存在感。
當你做到完全無視佢，佢就會懷疑自己，到底養左你咁多年，你有冇當佢係家人? 老左有冇人理?死左有冇人拜?
點解親生仔女，見到格離個叔叔都講早晨，但無視我?